[BLINK] BLACKPINK討論區 (12) 期待CB

BLACKPINK（韓語：블랙핑크）是YG娛樂於2016年推出的韓國女子音樂組合，由JISOO、JENNIE、ROSÉ與LISA四名成員組成。2016年8月8日以數碼專輯《SQUARE ONE》正式出道。

YG娛樂表示BLACK PINK帶有稍微否定粉紅色是最美的顏色的涵義，具有「漂亮並不代表全部」的反轉意義，也表示成員們不僅具備外貌、同時也兼具實力。

BLACKPINK 將於 7 月 20 日搶先在武道館舉行 showcase《BLACKPINK PREMIUM DEBUT SHOWCASE》，並於 8 月 30 日正式發行出道專輯。

第一張數碼專輯《SQUARE ONE》
發行日期：2016年8月8日
主打曲:
1.휘파람（WHISTLE）

2.붐바야（BOOMBAYAH）

第二張數碼專輯《SQUARE TWO》
發行日期：2016年11月1日
主打曲
1.불장난（PLAYING WITH FIRE）

2.STAY

第一隻數碼單曲《마지막처럼》(AS IF ITS YOUR LAST)發行日期：2017年06月22日主打曲1. 마지막처럼 (AS IF ITS YOUR LAST)

JAPAN DEBUT MINI ALBUM『BLACKPINK』

發行日期：2017年8月30日
CD ONLY
01 BOOMBAYAH
02 WHISTLE
03 PLAYING WITH FIRE
04 STAY
05 AS IF IT'S YOUR LAST
06 WHISTLE (Acoustic Ver.)
07 BOOMBAYAH -KR Ver.-
08 WHISTLE -KR Ver.-
09 PLAYING WITH FIRE -KR Ver.-
10 STAY -KR Ver.-
11 AS IF IT'S YOUR LAST -KR Ver.-
12 WHISTLE (Acoustic Ver.) -KR Ver.-

DVD BOX SET
01 BOOMBAYAH -Music Video-

02 WHISTLE -Music Video-
03 PLAYING WITH FIRE -Music Video-

04 STAY -Music Video-

05 AS IF IT'S YOUR LAST -Music Video-

06 MAKING MOVIE

成員簡介

JISOO / 지수

生日：1995年1月3日
國籍：韓國
血型：A型
隊內職務：VOCAL

JENNIE / 제니

生日：1996年1月16日
國籍：韓國
血型：B型
隊內職務：RAP, VOCAL

ROSÉ / 로제

生日：1997年2月11日
國籍：澳大利亞
血型：B型
隊內職務：VOCAL

LISA / 리사

生日：1997年3月27日
國籍：泰國
血型：O型
隊內職務： RAP, DANCE

獲獎獎項
2016 Asia Artist Awards 歌手部門新人賞
2016 Melon Music Awards 新人獎
2016 第18屆Mnet Asian Music Awards 女子部門Best of Next獎
2016 第18屆Mnet Asian Music Awards 最佳音樂錄影帶獎（WHISTLE）
2016 KpopStarz Awards 年度最佳新人組合
2017 第31屆Golden Disc Awards 音源部門新人獎
2017 第26屆Seoul Music Awards 新人賞
2017 第6屆Gaon Chart K-POP大獎 音源部門年度歌手獎（8月）
2017 第6屆Gaon Chart K-POP大獎 音源部門年度歌手獎（11月）
2017 第6屆Gaon Chart K-POP大獎 年度新人獎
2017 第12屆Annual Soompi Awards 年度最佳新人獎
2017 V Live Awards 全球新人Top5
2017 釜山 One Asia Festival大獎 Style Icon

相關綜藝
161116 MBC 一周偶像(Weekly Idol) EP.277

161218 Running man EP330

170212 KPOPSTAR 6 CUT [ENG SUB]

170226 OnStyle Get It Beauty

170319 복면가왕 - 'Circus girl' vs 'I am buying - Livin' La vida Loca

170326 복면가왕 - Circus girl to juggle with vocal cords 2round - If It Is You

170520 MBC My Little Television EP98

170527 MBC My Little Television EP99

170625 MBC Section TV

170627 SBS 本格藝能一夜

170705 MBC 一周偶像(Weekly Idol) EP.310

(18:03開始)

170626 BLACKPINK on SBS Youngstreet Radio [ENG SUB] [FULL]

170628 BLACKPINK on Kangta's Starry Night Radio [ENG SUB] [FULL]

170703 Arirang Radio (Super K-Pop/BLACKPINK)

170704 KBS 李洪基的Kiss the radio

170705 박소현의 러브게임 블랙핑크 LoveGame Radio with BLACKPINK

170706 SBS 兩點出逃Cultwo Show

170707 Choi Hwa Jung‘s Power Time

170708 SBS 裴勝載的TEN(ROSÉ & LISA)
暫無

170709 SBS Fantastic Duo2 E15 中字

170710 MBC Jeong Yumi's FM Date with BLACKPINK

170714 Attractive TV(Lisa TV) E1 中字

170716 SBS Fantastic Duo2 E16 中字

170717 KBS 朴明秀的RadioShow

BLACKPINK on Zip! TV (Japan)

170721 Attractive TV(Lisa TV) E2 中字

170726 MBC 金信英的正午希望歌

170728 Attractive TV(Lisa TV) E3 中字

170805 JTBC 認識的哥哥 E87 中字

170813 SBS 朴軫永的Party People E04 中字

170823 周三美食匯 JISOO CUT

170827 BLACKPINK at Fuji TV's Mezamashi

170830 BLACKPINK Premium Talk Night

170830 BLACKPINK at Fuji TV's スッキリ！

171018 R的法則 中字

相關影音

舞台表演
BLACKPINK - '붐바야(BOOMBAYAH)' 0814 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '휘파람 (WHISTLE) 0814 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '붐바야 (BOOMBAYAH)' 0821 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

BLACKPINK - '휘파람 (WHISTLE) 0821 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '붐바야 (BOOMBAYAH)' 0828 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '휘파람 (WHISTLE)' 0828 SBS Inkigayo

BLACKPINK- '휘파람 (WHISTLE)' 0904 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '휘파람 (WHISTLE)' 0904 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

BLACKPINK - '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' 1120 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '휘파람(WHISTLE)' + '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' in 2016 MELON MUSIC AWARDS

BLACKPINK - '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' 1106 SBS Inkigayo

BLACKPINK - 'STAY' 1106 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '휘파람(WHISTLE)' + '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' in 2016 MELON MUSIC AWARDS

BLACKPINK - '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' 1120 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' 1127 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

BLACKPINK - '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' 1204 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

BLACKPINK - Interview(마지막 무대 인사) + '불장난(PLAYING WITH FIRE)' 1211 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '휘파람 (WHISTLE)' + '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' in 2016 SBS Gayodaejun

BLACKPINK - '휘파람 (WHISTLE)' + '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' in 2017 Golden Disk Award

BLACKPINK - ‘불장난 (PLAYING WITH FIRE)’ + ‘붐바야 (BOOMBAYAH)’ in 2017 Seoul Music Awards

[Comeback Stage] BLACKPINK - AS IF IT'S YOUR LAST, 블랙핑크 - 마지막처럼 Show Music core 20170624

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ 0625 SBS Inkigayo

[HOT] BLACKPINK - AS IF IT'S YOUR LAST, 블랙핑크 - 마지막처럼 Show Music core 20170701

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ 0702 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

[HOT] BLACKPINK - AS IF IT'S YOUR LAST, 블랙핑크 - 마지막처럼 Show Music core 20170708

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ 0709 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

[HOT] BLACKPINK - AS IF IT'S YOUR LAST, 블랙핑크 - 마지막처럼 Show Music core 20170715

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ 0716 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST) Remix ver.' 0723 SBS Inkigayo

[HOT] BLACKPINK - AS IF IT'S YOUR LAST, 블랙핑크 - 마지막처럼 Show Music core 20170729

170516 BLACKPINK (블랙핑크) '붐바야' 전체 직캠 @용인 명지대 축제 4K Fancam by -wA-

170516 BLACKPINK (블랙핑크) '불장난' 전체 직캠 @용인 명지대 축제 4K Fancam by -wA-

170516 BLACKPINK (블랙핑크) '휘파람' 전체 직캠 @용인 명지대 축제 4K Fancam by -wA-

170516 BLACKPINK (블랙핑크) 'STAY' 전체 직캠 @용인 명지대 축제 4K Fancam by -wA-

170516 BLACKPINK(블랙핑크) 노컷 풀캠(No Cut) 건국대학교 축제 직캠 by 니키식스

170517 BLACKPINK (블랙핑크) '휘파람' 직캠 @안양 성결대 축제 4K Fancam by -wA-

170517 BLACKPINK (블랙핑크) '불장난' 직캠 @안양 성결대 축제 4K Fancam by -wA-

170517 BLACKPINK (블랙핑크) '붐바야' 직캠 @안양 성결대 축제 4K Fancam by -wA-

170517 BLACKPINK (블랙핑크) 'STAY' 직캠 @안양 성결대 축제 4K Fancam by -wA-

170519 블랙핑크 (BLACKPINK) - 휘파람(WHISTLE) [전체] 직캠 Fancam (광운대학교축제) by Mera

170519 블랙핑크 (BLACKPINK) - 'STAY' [전체] 직캠 Fancam (광운대학교축제) by Mera

170519 블랙핑크 (BLACKPINK) - 불장난(PLAYING WITH FIRE) [전체] 직캠 Fancam (광운대학교축제) by Mera

170519 블랙핑크 (BLACKPINK) - 붐바야(BOOMBAYAH) [전체] 직캠 Fancam (광운대학교축제) by Mera

[4K]170520 블랙핑크(BLACKPINK) 휘파람(WHISTLE) 직캠 at 연세대 아카라카 축제 BY 여금

[4K]170520 블랙핑크(BLACKPINK) STAY 직캠 at 연세대 아카라카 축제 BY 여금

[4K]170520 블랙핑크(BLACKPINK) 불장난(PLAYING WITH FIRE) 직캠 at 연세대 아카라카 축제 BY 여금

[4K]170520 블랙핑크(BLACKPINK) 붐바야(BOOMBAYAH) 직캠 at 연세대 아카라카 축제 BY 여금

[예능연구소 직캠] 블랙핑크 마지막처럼 @쇼!음악중심_20170624 AS IF IT'S YOUR LAST BLACKPINK in 4K

[예능연구소 직캠] 블랙핑크 마지막처럼 @쇼!음악중심_20170701 AS IF IT'S YOUR LAST BLACKPINK in 4K

[예능연구소 직캠] 블랙핑크 마지막처럼 @쇼!음악중심_20170708 AS IF IT'S YOUR LAST BLACKPINK in 4K

[예능연구소 직캠] 블랙핑크 마지막처럼 @쇼!음악중심_20170715 AS IF IT'S YOUR LAST BLACKPINK in 4K

[60FPS] BLACKPINK - 마지막처럼(As if it's your last) 교차편집(Stage Mix) @Show Music Core

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ 0716 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST) Remix ver.' 0723 SBS Inkigayo

170724 BLACKPINK (블랙핑크) '불장난' 4K 직캠 @울산 음악중심 4K Fancam by -wA-

170724 BLACKPINK (블랙핑크) '마지막처럼' 4K 직캠 @울산 음악중심 4K Fancam by -wA-

170724 BLACKPINK (블랙핑크) '휘파람' 4K 직캠 @울산 음악중심 4K Fancam by -wA-

BLACKPINK - 'PARTITION (Beyonce)' DANCE COVER 0812 SBS PARTY PEOPLE

BLACKPINK - 'SURE THING (Miguel)' COVER 0812 SBS PARTY PEOPLE

BLACKPINK - OPENING MEDLDY 0812 SBS PARTY PEOPLE

170924 SBS INKIGAYO K-POP SUPER CONCERT IN DAEJEON

170827 BLACKPINK at A-NATION

170902 Tokyo Girls Collection

170903 Kobe Collection

170927 MTV VMAJ 2017

170930 블랙핑크(BLACKPINK) Full ver. (마지막처럼 + 불장난 + 휘파람 + STAY) [피버페스티벌] 4K 직캠 by 비몽

171001 블랙핑크(BLACKPINK) - 마지막처럼 (As if it's your last) [코리아뮤직페스티벌] 4K 직캠 by 비몽

171001 블랙핑크 (BLACKPINK) 불장난(PLAYING WITH FIRE) [전체] 직캠 Fancam (코리아뮤직페스티벌) by Mera

留名
利申once

171022 Blackpink 블랙핑크 BOF (Playing with Fire + As if it's your last

171028 블랙핑크 (BLACKPINK) 마지막처럼 (AS IF IT'S YOUR LAST) [전체] 직캠 Fancam (평창뮤직페스타) by Mera

171028 블랙핑크 (BLACKPINK) 불장난(PLAYING WITH FIRE) [전체] 직캠 Fancam (평창뮤직페스타) by Mera

合作舞台
10cm-찬열-로제-지효 ‘귀가 녹는 특별 무대’ @2016 SAF 가요대전 1부 20161226

2016 SAF 가요대전 SBS Gayo Daejun 2016 Opening Show Dance Performance

官網
官推
日本官網
Fans cafe
Facebook
Instagram
Vapp Channel
Vapp Channel+
Youtube Channel

Twitter飯站LIST
國際飯站
BLACKPINK GLOBAL @BLACKPINKGLOBAL
BLACKPINK • 블랙핑크 @YG_BLACKPINK
YGD for BLACKPINK @YGDreamers

JISOO站
김지수닷컴 @950103dot
Paint it pink @PaintItPink_JS ‏
Chew in My Area @Chew950103 ‏

JENNIE站
Dear my Queen @KimJennie116
김제니닷컴 @960116_dot
Black J @960116_J
제니츄 @Jen_Chuuu
Paint It Black@PaintItBlack_JN
Into Black @IntoBlack1996
SERENDIPITY JENNIE @SERENDIPITY_JN
JEN WONDER @JENWONDER_COM
DOUBLE CLASS @doubleclassjen
Jennuary 16th @BP_Jennie_0116
contact point @ContactPointJ

ROSÉ站
Blackrose @blackrose970211
박채영닷컴93% @rose970211_com
제리 @BLPINKXO
퍼스트러브 @firstlove_rose
RoséPasta @RosePasta_0211 ‏
FATED or FATAL @Fatal_ROSE_
Palpitate Star @pastar_Rs ‏
2.11% @211_PERCENT
마이오션 @my11ocean
Aquarius Rhapsody @Aquarius_R0211
Allure love @allureluv0211

LISA站
리사닷컴 () @BP19970327
리샤샤 @Lisa_ForReal ‏
COLORING THE CAGE @COLORINGTHECAGE ‏
SALIAMO @SALIAOMO0327
97xoxo97 @lorenxoxo97
Hello Kitty @lisa_in_myheart
_19960518 @Lisa_19960518
327% @327_PERCENT

團站&CP站
Stay with me @Staywithme_BP
ᴅᴇʟɪᴄᴀᴛᴏ @DelicatoJJ
BLACKLINE @BLACKLINE_KR
Pure painting @Pure_painting
sanctus@sanctus116211

開帖文件檔:

Lisa

彩瑛老公留名

結果上個post爆左都未有BPTV

係咪無執過template

冇

留名

LM

專一blink留名

新po留名

做咩今日係咁有通知

難得做冬 比D甜頭你

竟然係隔離pink開post

撚下你咋

[TRANS] [fromyg] YG Instagram post about BLACKPINK

1. They are recording their new song
2. Blackpink House will be aired on the first week of January. (Teaser next week)

#BLACKPINK #블랙핑크

Trans. JENjijukAuthorV

YG updates, Yang said:

- iKON's comeback is "In January... 100%"
- WINNER will be "Coming back in February, filming Music Video in January"
- BLACKPINK "recording new song now", "BLACKPINK House starts in 1st week of January"

Christmas present for YG stans or not? You decide

信不信由你 我就唔撚信既

之前夠話12月中播bp house

先係11月>12月>1月

配合cb

如果菊花無fake
1月IKON 2月WINNER
BLACKPINK最快都2月尾/3月頭

BPTV做兩個月
差唔多架啦

所有野都假，大家早啲瞓

話說更新左個app好撚柒好難用

an機

冇啦啦改咁多野

垃圾J 個標題好HEA

完全冇左ios個感覺

改唔緊要，唔好整到咁撚柒啦

jisoo會唔會去sbs 演藝大賞
inkigayo mc上年都有去

無收到風

不過好似仲未出rookie award nomination

新飯留名

留明
好耐無黎
唉睇見隔離團上日本音番 嵐都做果首名曲既手勢
就想屌鳩yg知唔知乜野係真正進軍日本
佢地真係認真打歌我都覺得好d唔係拍兩本雜誌就叫進軍日本
唉正職model我怨咩

佢地1.21號都上日本音番
nippon live vol.6(好似係

拍cf 影雜誌相仲多過唱歌唉

兼職呢啲唔緊要啦

留嗰名先

想買件

毒撚驚著出街俾人笑

毒撚先wfc
利申毒撚

扮乜 真毒唔會用自拍做icon

佢咁型 著粉紅色出街都係咁型

又bin

想買件，比人笑開唔撚驚

bin到過年

有通知

個tag係重點 2018_01_0?

有講埋年份要感恩了

[INFO] Jisoo might be featured on Get It Beauty’s 42nd Episode at 9.30 PM KST 12/27 on OnStyle

#BLACKPINK #블랙핑크 #JISOO #지수

C. poopheyy

有年份都未必可信

一切都係假

jisoo個懵樣

點解呢排次次都有通知

1 日1teaser

想拖智秀b隻手仔

走啦你

聖誕願望得唔得

聖誕願望係bp出隻專仲實際

ok

SBS Gayo Daejun staff:

"BLACKPINK really pulls off the arrangement of So Hot well and the feel/vibe of the arrangement is totally different from the original song"

幾點出

聽日可能先出rundown

不過幾點出都無所謂
我撚毒一定係屋企

偽毒

呢幾日都係係屋企

真毒玩緊人中之龍

+1

毒撚留係屋企訓教

打麻雀好難贏，日本牌cls

留係屋企打機

要返工

咁橙，不過我唔係好你幾多，26號好似要返工

放假其實都無野做
都係一個人係屋企
返工可能重熱鬧

打緊人中之龍好忙，要打白金盃
平時放假都係抖下行下街咁
返工啲人好閪，我連發夢都想斬鳩佢地，唔係為左2月份花紅，我早就走

其實係 自己一個係屋企冇野做
btw blinks 聖誕快樂

百忍真係可以成金
快啲2月就好

男神唔係出街架咩
聖誕快樂

粉黑好難carry到

識買梗係全粉

聖誕快樂啊大家

買完屋企著
我係屋企都著住日場對拖鞋 又幾舒服

得男神carry到

好易比人誤會係隔離pink

毒撚唔敢出街 出面太曬
聖誕快樂
希望聽日又有新teaser

扮乜野

我直頭著埋落街買野食
隔離團既衫

咁又係既

本身想出但唔鍾意多人所以扮扭親腳唔出去
一瞓醒就有新teaser

唔好信佢 錐錐金毛男神黎

就咁睇今晚留言 已經大約知道邊D係偽毒
得返2-3條友係到講野

真毒留守係到

整個營多撈麵睇下野又差唔多瞓

聽日全日MOON實電腦等TEASER同SO HOT

平日都係個幾個

一諗到放埋聽日26號可能要返工

男神又屈毒撚

今日推得好快

毒撚長期mon post

只係平時返工唔覆姐
其實我長期MOON實

#BLACKPINK #ROSÉ will have a collaboration with BTOB Sungjae, Wanna One Kim Jaehwan, GFRIEND Yuju, TWICE Jihyo will have a special collaboration stage at 2017 SBS Gayo Daejeon

成日諗住覆跟住比人叫去做野
咁多位早晨，今日IG係冇更新

掟爸都咁叫

孖展摸初瓏

上水啦

btw今日幾點開始架
放工啦終於

彩瑛條腰幼到

ROSE套衫....唔識欣賞

可唔可以快啲表演

有排喎

打住機等

又換左衫

跟住陣間表演會唔會又一套

一定會

就到啦

而加做緊咩？

訓覺

仲以為inkigayo mc 3個有special stage

其實係MC個3團 各自有special stage

冇換第二套

liza同jenjen啲rap
佢地英文rap真係好撚正

上面排燈砌左blackpink好靚

咁快就完左

邊個跌左野

唔知係耳環定手厄

長過上年啦

lmao Lisa's accessory dropped during the last chorus of As If It's Your Last and she was picking it up before they left the stage 😂😂😂 is there any performance that they don't drop accessories???

係咪冇啦

171225 BLACKPINK(블랙핑크) - So Hot + AS IF IT'S YOUR LAST @ 2017 SBS 가요대전 Gayo Daejun

瞓左冇睇

Rose有第3套衫

swag

好得意

頭先跌耳環係佢啦

佢地次次舞台都掉野
上次都掉 好似又係LISA

好似好重咁

好正

171225 JIHO x SungJae x ROSE x JUJU x Jaehwan - Butterfly @ 2017 SBS 가요대전 Gayo Daejun [1080p 60FPS]

My waifu

第一眼以為入錯post

冇入開又點會入錯

又斷正芯

自爆

我唔睇T的

要CAP低佢

唔係諗住回帶就可以推走佢啊

頂原來上面po左

想洗底

BLACKPINK - SO HOT (THEBLACKLABEL Remix)

so hot official track

官方版

表面證供成立

哎喲 唔好意思
真毒係mon住ig

明明冇通知

友情認證

so hot原本有冇rap part

有 但佢地段RAP應該係原創

返工出門口就禁手機睇到

Jennie BB

靚女都係圍爐

So hot好正啊
會放上apple music就好

係到搵fans 好搞笑

唔係搵緊佢家姐咩？

睇返ins 好似你岩

ROSE 高音上唔到

睇晒啲片又係時候瞓覺聽日返工

邊個家姐

係得佢呢套係4位數字

好聽D叫4位數 其實已經接近5位

Jennie had a band aid on today on her arm and it is an Avengers band aid that has Captain America, Iron Man and Hulk 😂 cute

cr.@poopheyy

聽講得50個位分比blink

唔係聽講 係真

J出血

鷹眼

我係yt dl左落黎聽算

我係soundcloud dl

soundclound有wav dl

仲要係以美金計算

many people thought that Jisoo and Rosé were waving to BLINKs but they were actually looking for Alice (Rosé's sister) and waving to her
Alice was there watching the show in the audience, she even has Rosé's fan banner 😂 best sister award

cr. @poopheyy

試下叫mino up呢張相先

識佢

緊係識佢 佢唔識我姐
btween 我係講緊BLACKPINK

jen wonder休站?

好靚

Twice都cover過so hot 不過因為咁顯得blackpink仲好 屌打twice

唔好招黑講其他團啦

岩岩睇到 電視台保留 其他團成千幾個 不過好多都唔係坐埋一齊既

( Show Blocked User - 初瓏老公JJ )

呢個價係美金？

原來答咗，wow~

LISA個件都唔平
5XXX USD

其實佢地4個本身唔係已經有啲家底架咩

ig有更新

都唔係佢地比錢買架喇

有teaser

lisa 傻左

表演慾太旺盛

jenjen訓教樣好得意

其實佢地依家仲住緊定係走左

應該重住緊
11月入住 拍100日團綜

留名多謝BP成隊嘅攬攬

irene個樣勁尷尬

枝燈

my waifu 正到呢

返去搵初瓏啦你

係啦，咪亂講野

agger

依家D人真係猖狂 亂認老婆

佢傻傻地大家唔洗理佢

下次我會綁返好條狗繩 唔會比佢出黎亂咁吠

你要改定user name

美人啊

JISOO 好似最少實圖

係幾少下 jen好多

係除左Jisoo 其他都多

好想做jisoo

咁你要自宮先wo
You sure?

搞gay都好

做女團成員其實咩感覺嘅呢
講真我都好好奇

yg女團好食好住
一年cb一次
年尾好彩就有去下gayo daejun

平日就係影下相
玩下狗

得閒無事就去幫雜誌影下相

網紅咁

Jisoo好少站

[INFO] 171227 BLACKPINK's Jisoo to guest as a model on today's episode of 'Get It Beauty 2017' beauty survival segment 'Perfect Brush'
係咪即係比人捉去化妝做實驗

揀第二張得唔得

張圖唔係問題 問題係design到

點解係簡體

大陸站黎

Friend send比我

唔識p圖就咪鬼p

利申真。唔識

做乜尻野 呢啲就咪Po 上黎喇

想做jennie

歌謠大戰 紅地片

個髮型同髮色好靚 仙氣

唔好再quote

到手

咁快嘅

[消息]171227 Get it Beauty先公開 Allure 2018年二月刊 封面人物 JISOO
你地又有野買喇

又有

BTW掟巴覺得D850點?

你地專頁雜誌收藏家

專業

jisoo

佢答得咁正常 有啲唔慣

原來係vlive果日去左錄影

真係唔明點隻JISOO 仲係咁少站
BTW聽完SO HOT ROSE

純分享

你喺邊買？

依個係咩黎

G媽有

係呀，但運費仲貴過本雜誌

少人買 所以唔代購原因就係咁
運費貴>補款多>比人鬧

叫埋我嘛

其實兩個人share平唔得幾多，本雜誌太重…1kg多

以下ig update會造成真。blink極度不安

慎入

俾你快過我

佢po 左29秒個陣已經dl 左圖

著返好D衫

我慢慢chop

好似ch+咁著咪幾好

幫佢P 返件衫

你個名好芯

已經無續會

太性感

[url]最近出街都會見到有女仔著既鞋 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

包米有冇9kg

有片睇

Teaser最後嘅翻譯：
J: 你打咗流感針未?
R: 冇呀，仲未打
J: 應該要打架喎
R: onnie你打咗啦?
J: 未喎
R: 咁我地兩個點算?
J: 我鐘意流感

果然係jisoo

jisoo 成日撚啲細嘅

依家同步更新埋youtube link

今次仲要唔要小畫家

你要嘅我即加 我好得閒

sexy晏爹 清純pink ok

都係遮一遮好啲

你咁認真p嘅

仲懶過小畫家喎 直接cut咗下面果忽

Rose啊

sad but true

[TRANS]
JENNIE's 2017 Q&A

finally all done ☟

真係比佢講到煩 肯正式講幾時播未

Coming soon coming soon

Ig有更新 下面#20180106 信唔信好

啱啱屌完就有日期 真係百屌成材

段片寫埋1月6 信住先

信一半好啦

依家話唔會係jtbc播

Youtube段teaser description 寫youtube同vlive

youtube 同vlive 播
每星期六 2100KST

但好似JTBC 2都有show段teaser

係 但yg 又出新聞話唔會tv 放送
唔知想點
不過youtube 播重方便我地

都係要等中字

如果youtube/VLIVE播 可能有埋中字
就算無 都一定快過DL電視片源再整

1月6-3月24 12集
整個2月尾cb就

bp house到底幾時先肯播，個時間會唔會又假

想佢幫我捉

徒手捉

捉甲由既女仔真係好charm

[NEWS] Blackpink to attend the 32nd Golden Disk Awards on the 10th to the 11th of January 2018. They have been nominated for a Digital Daesang and Bonsang

好想annual dinner睇bp

同公司反映下

我都唔敢捉，最多踩死

我踩都唔敢

我見到會彈起

Bodyfriend好似有贊助mixnine
見過評審坐既位有呢個名

之前kpop star都見過

如果冇著鞋絕對唔會踩死，我驚甲由仲驚過老鼠
有次拎住塊MASK想敷見到有隻識飛既甲由係到門度，我嚇到即刻拎黎打死佢

兩樣都好驚

有時係人地面前扮唔驚實則已經瀨晒屎

唔洗扮

冇理由係條女面前攬埋一齊驚

想block左佢 有無人G持

支持

大家唔好咁啦
唔係你地咁諗

G持

唉偽毒

細個小學果陣阿媽捉完隻甲甴之後玩尻我 掉左隻野落我隻面度 l嬲到幾日冇同佢講野

仲要隻甲甴已經踩死左出晒汁 真係童年陰影黎

g chi

男神都驚

你有女都驚啦

我真毒

我係話全能男神都會有野驚

我係毒撚 梗係驚啦不過有lisa幫我捉冇所謂啦

早D訓喇你

其實仲有冇人想買bp日本特別專?想平放哂兩隻，有意請搵我

阻住大家捉曱甴唔好意思

點解大家咁怕呢啲小動物

曱甴好撚恐怖喎

topic off到好好笑

曱甴真係不得了

識飛既攻擊力+200萬

以前我細個呀婆係可以就咁用力捉 捉完仲要行過黎嚇人

我TG ADD唔到人 有D興趣

頭也不回上床瞓覺

有次打機見到有隻飛左入黎，即刻拎鎖匙出左去

毒到甲由都唔敢埋身

我有次打打下機有隻飛過黎 即刻電腦都唔理衝入房訓覺

變左甲甴台

飛果隻？ 點解咁多男人驚甲甴

飛定唔飛都驚

唔飛都可以話即刻踩死，飛既要諗戰術
唔飛既驚飛既更加驚

一手拍佢落黎

試過貪得意捉上手，一時大意俾隻強掙脫左爬左上我膊頭

嗰次咪拎住個mask打死左

好噁心

玩弄 拎得上手就應該唔會驚佢上膊

依個幾靚

親媽搞係唔同啲

熊仔頭套jen好得意

可以去認證

靚過嗰個幾十倍

垃圾錐 我地唔去依個站wor

點解inkigayo mc唔洗去sbs entertainment awards

other group's season's greeting:
calendar, poster, photocard, dvd, merch, merch, merch everywhere

blackpink:
wishing you a happy new year in 11 seconds

and we're grateful😇

儲錢好過

Being a blink is actually fun and exciting. We are easy to fool, then we will believe and be fooled again. And we're the only fandom who got an eleven seconds of Season's Greeting but still happy for it. #BLACKPINK #Blinks

像一個傻仔

佢地好sweet，打齊韓文英文泰文，終於唔使translate都明講乜

呢張應該係mino 影個張

Yes

BP HOUSE IG更新

偽毒出曬街

真毒唔出街，攬埋一舊係屋企唔洗迫

扮乜

新年快樂

咁真係同女朋友攬埋一舊喎

2018 快樂

死偽毒

好仆街 上黎都要比人曬命

我地真毒圍爐

已經踏入2018年，相信大家都好快會有

真毒就唔可以有女

希望新一年有新歌聽

有女點叫毒阿

其他pod人話自己真毒我都仲會信
呢個po自從有人自爆ig之後
可信度跌至0

完美情郎

今日係弘大見到jisoo bb塊生日板
靚靚

點解自爆左IG果陣 我無睇到架

新年快樂啊大家
岩岩訓醒

去玩完扮訓醒

岩岩返到屋企咋

男神擺明出去玩啦

男神先係姐

算啦我點講都會話fake poison

睇以前啲po 好似只係對上幾個

垃圾廢青病緊琴晩十點幾訓左

得咁少post好易搵到

bin到新年

反正呢個post冇咩人唔洗驚既

咁就一世喇

年，又過年

Bp.house 新片（5)

眼鏡rose

我老婆戴眼鏡好正

@朴彩英

收皮啦好嗎

2018唔好再ff咁多啦

今晚一齊刷#GoddessJisooDay#

#GODDESSJISOODAY

金智秀生日粗卡

#GoddessJisooDay#

YG張圖呢

楊菊花：唔記得左Sor

睇黎真係唔記得左

邊緣女團冇人記得

BLACKPINK House will be broadcasted on
- YouTube and VLIVE every Saturday at 9PM KST
- JTBC2 every Sunday at 10AM KST
- ollehTV every Monday at 10AM KST

JUST 3 MORE DAYS!!!

我都以為自己記錯
睇一睇bp個ig 咩都冇

邊緣女團

睇怕要解散再出多次道

之前都試過遲左成晚先出
但今次直頭唔出真係第一次見

炒左個PR佢喇

36秒Lisa露額頭好cute

重唔到重有preview

見到啲中文字

Yang Hyun Suk reveals Black Pink's comeback song will be by Teddy

IG條片

特登走去認證
暖女jisoo

mk

好黑

有邊個未mk過先

我 真毒

me2

呢位清24小時上緊

真毒唔夠膽出聲

24小時上連登

驚毒親大家唔出聲

你就不了

講咩都話人偽毒架啦

你真係偽毒wor

so hot無出itunes？

有soundcloud

又有片睇

佢一集會有幾多分鐘
咁多片睇會唔會劇透晒

一集好似話60分鐘
掂返廣告時間 應該45分鐘

到而家都諗緊會唔會又再推遲

比佢推到有恐懼症

唔會la應該

一陣又炒車

[INFO] BLACKPINK HOUSE will be having ENG SUBS available already as soon as it’s uploaded to their channel! This was confirmed by their pd-nim~
#BLACKPINK

咁就可以知佢地講乜，唔再係嘰哩咕嚕

youtube 播嘅好處

我英文廢j應該會一路睇一路查字

扮咩勤力
最後又咪聽一次寵寵寵之後等中字出

國際女團知自己target audience係海外飯，果然識做

咁落力宣傳 應該無走雞喇掛

希望

補返條youtube lin

6秒真係少左啲

我先行哂一哂…本命運超強

見到3個jennie 襟章真係笑左

1月3日，BLACKPINK團員Jisoo透過社群網站謝謝粉絲的生日祝福。他留言:「BLINKs!
Happy Choo Day!我很好奇，所以就到最近的弘大站，跟我的生日慶祝LED螢幕拍照。我覺
得很驚喜和感動。謝謝大家的祝福訊息，讓我能夠有這個美好的生日。非常謝謝。我很高
興新的一年在這麼棒的祝福中開始。」

BLACKPINK 的「Black Pink House」節目會在1月6日開播。

曬命可恥

發夢見到佢地
期望聽日唔會炒車

咁落力宣傳應該就冇假

聽日8點咪知

快啲到聽日啦

正常女團一有新綜藝D fans應該係期待而唔係到播之前都懷疑係咪真 bp真係好神奇

應該係blink 好神奇

bp house naver photo

想做隻狗

Lisa留返俾掟巴post

最尾個張真係痴撚線

ig見到即刻like

得4個like

連續認證

得4個既話佢好易自爆

一早知佢係邊個

掟巴上次都係IG搵我啦
同埋我又唔係好似男神咁咁有自信擺自拍做icon

所以我根本就冇所謂

liked 揾下你先

用分身搵掟巴

唔會搵到我喇 我個ac 無follow 呢個ig

我話我唔會用正身搵你

正常喇 佢都係分身黎

偽毒用真身搵？

要開幾多個分身搵

get it beauty 中字

隨便

又會咁蝦碌

週偶狗年特輯請kuma同dalgom就正

對住自己比心心

仍然覺得句心臟很小...
有種好怪既感覺

連出8張相仲以為做乜

重有1個鐘
BLINKS, ARE U READY

I'm ready

返工呀屌

衝緊返屋企 本放死守

睇埋個伊藤潤二驚選集就岩岩好8點睇BP TV

3分鐘

文盲表示聽一次寵寵寵,Like埋就等中字

vlive有中字

btw點解要分開4段

好大間屋

電視有廣告

Vlive load得好慢不了

yt有英文sub，好易明

我好快

有PC room比佢地打機

睇live個D就順
其他個D放出黎既片360p都會疾不了

JISOO同JENNIE 根本就係廢老
同我一樣

我Jennie 做咩著左件男裝衫

我件衫黎

你有件同款咋
果件我

咁就一集

你2個做咩互著大家D衫

原來你地

睇完

依家先開始睇
化妝訓教

彩瑛眼鏡mode好正呀!!!!!!!

完得有啲突然

係咪聽日jtbc會有完整版…

個廚房會用幾多次

間屋靚到
Btw jisoo 都似係做開廢青

兩點都唔起身

其實JISOO同JENNIE差唔多

應該呢個就係完整版既分part版
計埋時間 4part加埋有46分鐘
電視播再扣返廣告 應該都係咁既時間

jisoo成日撚忙內line

9UP王 JISOO
如果佢唔係JISOO 應該一早比人打

另外兩位活躍派 冇時停

家具店個收銀好靚仔

知你口味喇

4次元少女正常發揮

原來馬馬度沙高都係男神黎

反白眼力架，不了

cls我一路睇bp house一路傻笑

係好正常

我jennie

彩英係咁聽隔離團 once黎

你本人就係once啦

#BLACKPINK trending on No.10 and #BLACKPINK_HOUSE trending on No.6 just before the release of episode 1!

爭咩爭 你2個都一擔擔

大家都係pink

你個名

專一pink

#me too

去shopping好好笑

個PO即刻推得好快

廢老

最快幾時會有中字呢

VLIVE直播已經有

入床單都入到成個傻婆咁

南韓新生代女團BLACKPINK千呼萬喚的實境秀終於播出了！首集就在新家下廚，做粉紅與
黑的雙色馬卡龍，準備拿給在附近開拉麵店的師兄BIGBANG勝利，可惜對方當天不在店裡
，但用視訊請教演出綜藝節目很有經驗的他時，勝利僅給一句話，精闢見解讓全場笑翻。

紀錄BLACKPINK生活的實境節目《BLACKPINK HOUSE》6日正式播出，從舊家公寓就可看出
四人的生活習性，Jisoo熱愛打手遊、Jennie愛睡覺而且超愛穿露肩式衣服、Rosé意外喜
歡粉色且十分少女心，泰國籍的LISA則是調皮愛搞笑。

第一集播出了新家內部構造，擁有超大廚房與吧台，因為韓國搬家時有一傳統，就是要分
送年糕給鄰居，但討論後發現年糕太難不會做，因此決定做馬卡龍代替，由Jennie擔任主
廚指導，過程中也看得出四妞的好感情。

成品完成後，BLACKPINK決定送給在附近開店的勝利，可惜師兄當天不在店裡，只好利用
視訊方式通話。勝利因為在BIGBANG是氣氛製造機，也多次在綜藝節目上有所表現，連
Dara都曾特別找他練習如何做綜藝，BLACKPINK因此請教他，得到回答：「就多說點話」
，中肯又簡潔有力笑翻全場。

Vlive又幾順
睇第二個channel有D片又好疾

全程1080無疾過 本時live都順
除左佢地本身lag

不過嫌佢中字字幕太大

有得較

睇BP就順
睇mixnine,big picture係vlive D片好疾

爭一part又唔播埋佢
留番jtbc2播定下集先有拉麵店?

好想食馬卡龍

冇你份

幾好食,jennie成日整比我食

Rose日日整俾我食

四個都好靚呀

一播完成班痴線佬

係咪有得睇返？ 無準時睇到直播

係 vlive同YouTube都有

好想做佢地鄰居

轉頭睇先

睇到最後去勝利拉面店個到 回憶就返晒黎
係上次ICE CREAM EVENT隔離

我追親星都斷片

好尾機

未見過咁尾機既廢老

好想做佢地隻狗

好芯

你專一d ok

睇埋EP.1-5 中字 訓得

打和啦好無

估唔到Rose都會咁玩

睇bp house學到野

我真係唔知可以咁入床單

諗諗下應該真係work

【OSEN】[<BLACKPINK HOUSE>開播兩天點擊量突破700萬,海外也"HOT"~] 6日晚9時(韓國時間,下同)通過Youtube和Naver App首播的 #BLACKPINK#團綜真人秀<BLACKPINK HOUSE>公開僅36小時,截止至8日上午9時點擊量達7,032,907萬.不僅如此她們還在7日下午Naver V Live最多觀看視頻的前五位中占據了4個位置.據悉根據全球粉絲的需要,節目以"先網上公開,之後再放送"的形式播出,展現海外也同樣火爆的人氣.另外,根據V Live Chart顯示,8日上午<BLACKPINK HOUSEEP.1-5>在中國-墨西哥摘得了1位,在日本-泰國-美國-巴西-越南-西班牙-菲律賓-印度尼西亞-馬來西亞-新加坡等地也占據著2/3位.
cr.韓國me2day

今日去左Everland拍bpHouse

[trans.] 180108 #BLACKPINK at Everland!!

Jennie said BP will attend Golden Disk Awards!! (Jan. 10)
Blink: Jennia ya are you attending GDA??
Jennie: *nods*
Blink: what about Seoul Music Awards??
Jennie: I will ask the manager and then attend

[trans.] 180108 #BLACKPINK at Everland!

A blink told Blackpink that she waited for _ hours, Jennie made a ☹️ sad face 😭😭😭. BLACKPINK manager gave a hot pack to this blink and said “at least take this..”

又係 [點解我係香港系列]

早知早飛一日

發覺出片就有通知，相就冇

估唔到重有花絮

唔係一早知咩 有PO過佢地會出席GDA

好早就買左機票

芯既報應

隔離團路過 奉上生日應援以示友好

呢張圖正 不愧係問YG拎既圖

有冇可能1月16前推爆

有心推唔難
下個PO topic 可以祝晒jennie 同rose 生日快樂

無影埋我的心臟很小
都係弘大

blackpinkhouse出痴線佬們請出現推100個

抵 !

我發覺好多靚女二月生日

123月都有

3月

月頭無咁靚
月尾靚好多

3月都好多 例如3月3號 9號 27號

唔知你講咩

我淨係知27

3月9係邊個

男神佢自己生日掛

我初心

仲扮專一

兩隊pink之外仲有啊

佢又自爆

佢初芯唔係t團咩

我唔睇T

生日推一推

上個post 2個月先爆 今個post 半個月多小小就快爆

2月頭生日既女仔 真係不得了

2月11應該算2月中定2月頭

同埋2月10同11 係仙女們誕生既日子

唔夠你芯

有full中字

佢依一幕之後咪封箱痴膠紙既 我果陣睇分左心以為lisa真係係入面

好得意 打包Lisa寄黎我屋企

其實有冇人中意lisa
佢好girl crush feel
但係講開bp都冇人會第一個講起佢

同埋有冇lisa飯拍站

其實第一頁有

冇人會睇

根據我經驗 一定多人問
所以擺左係第一頁

嗰時一入黎真係睇晒第一頁所有野，所有片同埋飯站

賓妹

掟巴係你後面

見唔到今晚既月亮了

屌你老母死利狗

唔鍾意就死返出去啦
做乜要喺度俾人圍插

就快凍死 為左養佢地

rosé 對鞋好貴

Ikon > mino >應該到網紅女團

依個好笑

好有愛

廁所wifi 太慢 sd漏左張

預測:JJ:MY W...

#me too
我有好多jennie pin同file
想換請找我

有多放唔放

有無jisoo多？

有冇link睇？

vlive 有 不過block 左海外ip

睇下可以點翻先

twitter 好似有其他直播lin
不過返緊工唔得閒搞 自己搵

搵到vpn翻牆了

咁早播真係玩殘我 睇唔到

jenjen

件衫唔靚

Btw 聽講今次GDA捉影相捉得好嚴

定其實不嬲都捉得嚴

Lisa好靚

上年任影

miss左

最尾iu encore舞台我突然醒起
說好的iu加rose呢

下世再期待

真係完晒先返到屋企

條裙...靚咩 定我審美觀有問題

韓國人覺得靚

carry到咪得

利申覺得條裙正正常常

🍆🍆🍆

我覺得靚

其實都唔差

靚啊 應該係ROSE 著得靚

實在太索

最尾嗰張我見到有愛喺對眼射出黎

今日有慈善拍賣

這些機會

sexy晏爹

too sexy

還我清純bp

其實凈係jenjen越黎越誇張

下次cb就用中東concept cb

請問幾時CB? 平時好少FOLLOW, 但超LIKE BLACKPINK

又問埋啲人地唔知既野

連BP自己都唔知幾時有得CB

唔知係未定 我都係出返去loop golden disc awards

法國啲人專入呢個po 問幾時cb
其他po 都唔會

每次入黎問啲冇人知既問題

有無人可以話我知下期六合彩咩no.

因為其他團會知幾時cb 係得YG先唔知

2-3月喇
鳩估

出面成班痴線佬

娛樂台傻鳩一向唔理

成班用下體出post

原來問一句幾時CB引來咁多人攻擊 我追歌唔追新聞
THANKS YR 鳩估

唔知答唔到你 又比人話圍爐 恰新飯
答你唔知 無人知 又比人話攻擊新飯
yg 飯真係賤過地底泥

真係要考慮下次topic 叫 唔好再問幾時CB

生日呀

你問埋啲個個唔知既野你覺得邊個答到
你問我答咁都叫攻擊你，咁你想要我地講咩答案先滿足

兩樣加埋咪得

世界級

真係只有出片先有通知，官方嗰個

襯我今晚有時間 試下推爆個po
我返屋企執template

巧

1001

好多片要update

朴彩瑛巴快上ch+
好正

ig rose 好犯規

推埋先

咩身材黎架

Cls